屌你個豬嘴入面塊白色膠唔見左

跪問邊度有得買？

邊塊 呼氣閥?

左右嘴白色果塊

換左佢喇唔好貪平

成個換左佢？

即係進氣閥？

應該係

換咗佢啦

半年前有人話塊野係包裝要搣左佢先用

how come
唔係有得配架咩

第一 你去邊度搵貨 第二 你係咪真係識裝返落去 你裝唔好 你呼出來既氣就會經入氣口出 啲水氣會整濕個罐/棉 第三 並唔係好貴 就算你負擔唔到 呢度一人5蚊都夠你買隻新

你吞咗？

洗果陣跌左

買個650_QL啦

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

？

3M 6893

我都係。不如你送俾我，你買一個新㗎啦

我仲唔小心整爛左塊棉，諗住改佢變單咀算數

屌你我果個都係唔見咗右邊果塊

呢個未係

出面啲價錢炒起晒bo

講得幾好 p牌推唔到求幫推 去CLS

重燃運動之火！！